［佛都有火］馬國明連續三年攞男角色獎反應全面睇。。。

第一年，開心驚喜，唔介意年年攞
第二年，好野冧莊
第三年，屌你老母咪再塞舊豬肉比我呀

原來自己要求嘅喂 冇得怨啦

原來係真相係咁

2012
2017
2018

連續3年 ？

係喎無留意添

林峰拎亞太定馬明拎最喜愛慘d

見到馬明，諗起好耐冇食譚仔

吉嬸都出事